［創意無限］香港人，將香港買返嚟！

嗱，成件事個思路好跳脫
甚至有啲匪夷所思
睇完、消化完，先好屌

首先，侵侵前日做咗件好玩膠嘅事
就係借傳媒把口
向中共追討1911年大清帝國年代嘅湖廣鐵路債券

張債券響清潮滅亡嘅時候，已經default咗
中共同台灣國民黨都分別唔肯承認呢張債券
聲稱唔關自己事

與此同時
北京政府一向對外宣稱世界上只有共產黨一個中國
中共就是清朝的正統繼承人
呢個講法，明眼人一睇就出現問題
繼承咗土地同國家嘅政權
係咪好應該繼承埋債務？

咁呢筆債項有幾多呢？
計算番通漲，呢筆債現值大約一萬億美金
即係中共儲咗40年嘅外滙儲備總額三份之一
亦等於佢手持美國國庫債券嘅總和

所以
美國都預咗中國會耍賴
而中國一直講唔還錢，其實都吹佢唔漲

問題就係，如果台灣以清朝正統繼承人身份，孭番呢筆債
美國再改為承認台灣先係合法繼承人
咁中共就會勁尷尬
因為還錢，意味一炮過冇咗一兆；
唔還錢，咁「一個中國」嘅共識，就拱手相讓咗畀台灣
同時香港同澳門，英國葡國主權交還嘅對象應該係台灣，而唔係中共！

下一個問題
就係台灣窮撚到燶，點會有能力充大頭鬼
去頂呢一筆天價債券？

台灣唔夠錢姐
香港有嘛！
香港外滙儲備全球193個國家地區當中，排行第7
（其實台灣排第6）
兩個地方加埋，就係世界第三
超越第三四五位嘅瑞士俄佬沙地
只係僅次於中國同日本

再加上，債券響美帝手上
佢鐘意用咩價位賣畀咩人
邊個管得到佢
中國要還可能收正價一兆
香港台灣買，可能收超值特惠價一千億就得
加上台灣香港有美國背書，可以舉債還錢
中共得唔得？

換言之
香港+台灣可以用錢，將主權買番嚟！

另一個考慮
就係買咗番嚟之後，中共出兵攻打我哋
就係侵略他國嘅行為
美帝亦大條道理出手
而唔係干涉中國「內政」

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

天真 你幫手還完 中共都會唔認數

係，中共出晒名無恥大國
連美國都撚咁左咁多次

如果中共印清朝嘅錢會點？

幾有趣嘅諗法

有創意

屌，推，香港獨立前所未有咁近

天真！
你諗下呢隻牌係邊個打俾你上嘅？

美國收得你錢
意味法理上美國承認台灣擁有自身+香港主權
中共唔認數
即係同美國對著幹

再站響美國立場諗吓

中國唔科水
我可以當台灣還果幾千億係保護費；
中國科水，我就無中生有
袋多成萬億

冇成本嘅嘢
點解唔做？

走捷徑

可以同台灣合作

補充，國共內戰前中華民國係曾經還過利息，同埋已經過左還款期

問題係台灣肯唔肯落踏
基本上大家都要將儲備全清

或者可以考慮分期還？

本金連利息分二百年攤還，頭一百年剩係還息

上便講過
如果美國係想促成單嘢
就會搵機會畀雙方兢價

香港+台灣出一千億
美國就會問中共跟唔跟
習敗敗肯畀呎一千億咩咩
可能轉個頭又問香港台灣R多啲

你諗吓
淨係明日大嶼果度都倒撚咗千三億美金落海
香港科一二千億，響香港眼中都係打個和
換言之
中共唔泵返二千億落去
都未必夠對到香港口價

民國政府係1992年有提過呢個問題 亦寫入左憲法
民國政府承認呢啲債 亦都承諾會還 不過條件係反攻大陸之後
所以如果浸浸正式追討 而小英出聲認左
到時中英聯合聲明應該會立即失效

同意，不過都要港豬們清醒出黎反抗，如果我地自己d錢係我地自己度，就唔洗反明日大嶼呢d輸送利益比中共既大白象工程

香港人錢不在民，睇怕要靠台灣

夾撚哂口供咁喎
即係台灣有法律理據出手

邊個有1000億幫你買香港先得架 眾籌每人要夾幾多先 一係求下李超人1000億佢應該有

未必
可以靠香港個朵借貸

冇咗共匪管仲獨立嚟做乜嘢呀

唔好咁癲啦，雖然話就話有外匯儲備
但你一旦拎左出來，而又比人知道嘅話就會有大鱷追擊港元
你無足夠嘅外匯頂住港元就無辦法維持聯繫匯率
跟住就喺嚴重金融災難

你search 下金融風暴果時泰國，菲律賓呢啲國家發生過咩事就知道

push

如果要食中國既債

點解唔集資 for 香港革命

推介一條片, 歷史上真係發生過
Bankier van het Verzet (2018)

真實故事改編
荷蘭銀行家 沃利·范赫(Walraven van Hall)在二次世界大戰期間
如何投入抵抗運動利用經融體系抵制拖延戰無不勝的德國納粹

的確有創意

我地唔係要食中國既債
係要食親生老豆的債

貸上貸都好，中共唔認唔好比中共還lu

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

建議比資料公民黨
要佢地幫手同台灣美國deal
得佢地出聯合聱明要求美國盡快立人權法案
代表佢地至少肯承擔個責任

仲好。口數唔使俾

咁可能到時唔洗還呢
得到香港等於得到世界既錢 到時簽多幾樣合作計劃代替果筆錢

咁又係。中華民國都okay。去美國唔使簽證！

Pish

我寧願美國唔承認賣俾中國的國債

你俾完錢 中國都唔撚承認
取消堆國債仲好

冇抵觸
一齊做

你決定到嗰筆錢點用 決定到就唔會有明日大嶼

咁首先要台灣個邊肯行呢步先得
台灣，求下你買返隻金鵝啦，
條數計得過咖，
之後一定會生好多金蛋咖

你俾左中共一條橋去清左香港庫房

回歸前
張五常有篇奇文係就講香港主權公司化
有無巴打搵得返

721 831

跟本佢都唔認數

唔係要還白銀咩

如果共狗唔走數
我all in身家都ok
雖然唔多

台灣點解要出錢幫手先
如果用名就台灣 錢就香港出無問題

問題係 到時果D商家佬 點抽佢算

點解你會覺得美國會出兵?

中國不嬲都係對著美國幹嫁la

Shut up and take my money

創意台
但如果work我all in

有用必推

推

蝗蟈先唔會同你認真計數

還完之後即刻拿拿林出兵打番香港, 國際繼續讉負, 到時錢又無 地又無

讉責*

我都係咁諗。

即是咁，我當香港還，還完，中共又收番香港，又有乜用

古有郭嘉遺計定遼東
今有郭嘉妙計反送中

1. 還果個錢，美國佬都明唔係真還錢
其實係保護費

2. 美國收錢嘅前題係台灣先係中國正宗政權

3. 中國呢個時候，好有可能同時我去UN WTO G20 等等所有國際組織發言權

4. 美國想玩嘢，可以威脅唔承認中國政府，同埋人民幣合法性

5. 既然政權失去合法性，咁美帝大條道理要求美資撤離中國

當然，以上一切係談判嘅叫價
最終最可能發生嘅
就係借香港過橋
迫使大陸嘔番條天價贖款

如果話到事既 就唔駛搞3 個月啦

天真

推！諗得過
香港人今次都做左好多世界未做過既野
唔差在做埋呢樣啦

台灣肯我就出錢

你試下轉曬做英文 send 去畀 fox news

一日未攞得返我地應有人權、民主、自由我地都一定唔可以退。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

講到依家唔係對著幹咁

思路差唔多，我原本估計緊，美國點都會襯中共否認時向台灣討債，我既思路反而系蔡英文會直接破產賣國做51省，咁美國就可以大條道理用炮火直對中國

如果美國要我地割地還債仲獨唔獨立好又要比人殖民啦要做完英國人又要做中國人仲要做美國人

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組